<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Posts on El blog d&#39;en s3rgi</title>
    <link>https://s3rgi.github.io/post/</link>
    <description>Recent content in Posts on El blog d&#39;en s3rgi</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <copyright>Copyright © 2021–2022, Sergi Navas and the Hugo Authors; all rights reserved.</copyright>
    <lastBuildDate>Fri, 21 Jan 2022 21:31:23 +0100</lastBuildDate><atom:link href="https://s3rgi.github.io/post/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Posant el blog a Github Pages</title>
      <link>https://s3rgi.github.io/post/blog-a-github/</link>
      <pubDate>Fri, 21 Jan 2022 21:31:23 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://s3rgi.github.io/post/blog-a-github/</guid>
      <description>
        
          
            Una vegada decidit que vull fer un blog amb hugo, el seguent és cercar lloc on posar-lo i que sigui fàcil d&#39;actualitzarr...
Com hugo genera llocs webs estàtics, es poden posar a github pages sense complicacions, però has de saber com fer-ho.
Googlejant una mica Per això, vaig estar &amp;quot;googlejant&amp;quot; una miqueta i he trobat aquest vídeo on un al·lot ho explica en 10 minuts, començant de 0 el blog. Molt interessant !
          
          
        
      </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Migracio Keepass Bitwarden</title>
      <link>https://s3rgi.github.io/post/migracio-keepass-bitwarden/</link>
      <pubDate>Thu, 20 Jan 2022 20:30:15 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://s3rgi.github.io/post/migracio-keepass-bitwarden/</guid>
      <description>
        
          
            Migrant de keepass a bitwarden Fa un temps que me duia &amp;quot;rondant&amp;quot; el cap fer un canvi al meu sistema de contrasenyes, amb el qual he estat &amp;quot;fidel&amp;quot; a keepass des de fa més de 15 anys, les primers entrades que he trobat al meu fitxer keepass són del 26/06/2006.
El decidirme a fer la migració ha vengut un poc provocat perquè he llegit una entrada del blog d&#39;aquest tipo ( https://trycatch.
          
          
        
      </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hola Mon</title>
      <link>https://s3rgi.github.io/post/hola-mon/</link>
      <pubDate>Thu, 20 Jan 2022 19:22:28 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://s3rgi.github.io/post/hola-mon/</guid>
      <description>
        
          
            Fa temps que volia fer un petit blog on anar posant les meves notes de manera pública, per si poden servir a altres persones que tenguin els meus mateixos interessos, això si en català, que és la meva llengua primària, tot i que de vegades també hi pugui haver material en altres llengues (castellà o anglès)
Començam, 27/09/2021 ! Aprofitant aquests dies on he muntat un petit servidor a casa (ara veurem si tot això no acaba a un vps) amb tota una sèrie de serveis interns, he decidit muntar un blog.
          
          
        
      </description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
